FresgGrad四年 仲未開始揾工

不過爹吔媽咪成日俾錢我 返唔返工有咩所謂？

sor係grad咗四年 一時手快打錯

你老母死左繼續俾陰司紙你駛

日日係屋企hea

唔悶嘅咩

好難信

真架

好正

之前讀咩

樓豬養唔養狗
我唔會亂吠
仲識自己去廁所

能仁bba

你連做我隻狗既資格都冇

日日喺屋企煲動漫睇甜碟

巴打 快啲去睇歡迎加入Nhk吧啦 睇完就好好揾工做野

追埋d新番開始睇

不了自爆

唔太信樓主
但假設你講真 其實揾工 除咗揾錢 可以接觸唔同人和事 令到自己見識多d 容易同人交流 易d同社會接軌 同埋hea 慣嘅話 假期就無咩興奮感 人生得一次 番工都係磨練 and 挑戰自己 你既然無經濟負擔 就揾份興趣工吧

真㗎